其實底線球證有乜用？要黑你咪黑你

係正面前插水都12m

就係個底線球證話要12碼 冇佢都可能唔會吹

英撚係咁上下，得益果時唔出聲， 理虧果時傳媒球迷集體大訴訟。

邊隊唔係？

英國最出名係狗仔隊。 佢地製造話題係世界聞名。

話比你聽明黑鳩你

我麵覺